想走嘅就走 唔好帶走所有人

我就喺喺長沙灣運動場屌人：咁鍾意遊行 你慢慢行！嗰個
眼見由尖沙咀行到荔枝角
得太子旺角叫有d作為 引到班狗出嚟
而唔喺喺狗屋入面坐
我當時心諗唔叫停班人 真係會走哂
當然我明佢哋怕食tg怕中彈
但係前線唔喺都怕呀？
你哋走哂 佢地點呀？
話明不割就不割
話明香港人 反抗
就真喺要反抗
退我明 但麻煩每過一個十字路口
都要向左右一個街口set RB
好似深水埗咁 班狗車幾架幾架咁到
結果全部人就要分開哂
記住：人多喺我哋嘅優勢
我哋唔走 佢最多射TG 布袋 嗰d
一定唔會夠膽衝
就算衝 反抗喺我哋最有用嘅防禦方法
一個後面嘅走 全部就會走
前線永遠走唔到
記住 香港人 反抗
重有
光復香港 時代革命

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

反抗

走就走，咪哂時間set RB 同傳物資

唔好陣地啦 你明知點打都唔夠狗狗d槍黎

點解圍狗屋引到班狗射子彈同出黎變左有作為
遊行本身都反智，仲要圍上去俾狗咬就仲反智